# Watchdog
Un watchdog e' un meccanismo che permette il monitoraggio grossolano di un device. Tipicamente un circuito elettronico esterno che deve essere stimolato periodicamente altrimenti resetta il device. La speranza e' che un reboot risolva eventuali problemi.